有冇阿叔睇過魔劍美神SLAYERS

講緊小說,有冇感想,好唔好睇
見佢bookwalker半價一套15本書都係兩舊水想買黎睇下

一般